痴撚線 蘭仙尼入替之後做波帽子戲法冇人講？

真係難先嚟唔難都唔出嚟

蓋清燈撚到仆街

世界波

難先嚟

熱狗廢撚到

呢個梗諗咗勁耐 請幫推

椰子條撚樣之前場場唔出蘭哥 屌他老味！正樣羊

拉

幾好笑

笑到

贊贊去左邊

安東弟之前勁

9/10 幾好笑

勁能好笑

好唔好笑 諗咗勁耐

識波就知蘭哥勁過安東哥

我都係抄你

好笑過熱狗

Lahm兄

高質post 推到上熱門

叫聲難sir

矮化安東sir?

thx 諗咗好耐 希望天道酬勤

椰子私怨撚

安東sir跌左落神壇啦 你仲懵撚漆漆

点睇我個食字gag

難sir 入世界波，我射左精

係幾好笑()

下場我再返黎呢到笑你！撚撚樣

點睇我一開post蘭哥就入世界波

韋斯咸10號定曼城10號勁

你開先咁多人覆，由佢

蘭哥為左睇你啲post先入波

why

淨係知巴塞10號最廢，國家隊逼害蘭哥同路哥

唔算多 老友明叔仲未入

椰子條撚樣唔想我開post唔出蘭哥

蘭哥成兩年未入過波 你條撚樣一開po就入

算今季暫時英超最佳入球

佢好快坐牢

笑撚左 多謝

係蘭哥勁姐，唔關小弟事

2禾b助攻嗰球先係

唔講美沙？